[我寫字唔靚]我想練下寫字

小弟幾熱愛寫中文,成日想搵野寫下,
多數都係抄下歌詞多,但有D悶
大家有冇D 好touching既句字/短句提供,比小弟抄寫下

點解咁都有負皮

0 follower

你做我第一個!

可唔可以

「莫道你在選擇人 人亦能選擇你」

我總是一個人在練習

抄下金句啦
比句我都幾鐘意嘅你
“I travel not to go anywhere, but to go.”
「我旅行不是為了抵達，而是為了旅程。」
─ Robert Louis Stevenson

MORE

Just because my path is different doesn't mean I'm lost.
我的路與其他人不同，並不代表我迷失了方向。

push

屯門帽牛

你連基本筆畫都未寫好

用格仔紙寫永字100次先啦

無愛可失 得不到相戀別說失戀

係寫得hea定點 點解啲筆劃彎彎曲曲咁
不過我都支持你練好寫字嘅 我呢排都練緊
可以花多啲時間練下基本點畫

多謝建議,
無格仔紙,其實E+都係練緊.......

有D手震,我會嘗試改善下